日撚日話人送頭 屌你老咩 咩都唔做黑狗就會大搜捕 國泰既白色恐怖就會出現係其他公司

保護大家既最好方法就係一直要亂 直到政府收皮為止
咪撚再叫停

真

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不完美，可接受